釣魚捉蟲劈樹種花種樹傾計執貝殼射波爆石掘石砌野

無限loop 集郵再供樓
大家開始悶未？

一開始幾過癮
過癮完 同朋友玩完
開始覺得悶

如果加多啲牧場物語元素入去 會好玩好多

希望會加到同啲所有item有互動
而家有啲真係得個望字

土地問題玩到要做土地規劃

講中哂
好悶了
變左手機驚咁做每日任
務

入面啲物種真係太少
重複出現冇新鮮感就好悶
不停釣鱸魚同蛋
等轉季先有新品種太慢

幫隻鬼執魂最悶 係個島到鳩跑十個圈搵魂

未